有冇人知究竟runescape係讀runescape定runescape

由細到大都唔知係讀runescape定runescape

讀runescape有意思

讀runescape又有意思

大家以前細個係點讀?

runescape
runescape

跑逃跑

Rune Scape
同flat個外國人以前有玩，佢係咁讀

好撚好笑呀
搞過幾撚多次？

雲屎機